記者會不如直接問下武警同公安有冇受過警隊訓練同受唔受警例規範啦

直接默認有公安
二來講錯就會制造恐慌
警隊公安化 keep 住事件繼續升溫
加上問埋公安係香港執勤時受傷如處理
係咪比示威者打死都冇辦法追究法律責任

Push

721

光復香港 時代革命

我冇野講

記者朋友

光復香港

時代革命

依個都要煲大佢

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

By 政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

721未解決！

你開完呢個po已經唔會講錯野啦

㩒錯再嚟！

721未解決！

問返
- 有冇臨時 徵召人 充當 警員
- 而家所有執勤嘅警務人員 係唔係全部都係 香港永久性居民

對準721
毋忘5大訴求

武警在香港執勤時發生人命傷亡如何處理

武警係香港死亡點處理？

武警係香港陣亡點處理